政府連一個戰前老炸彈都唔放過

用黎spin政治議題，政府真係無撚用

務求要市民分心，唔好聚焦政府d核突野

審都唔駛審 個炸彈係五毛